倚天入面你地最鐘意同憎既係邊個

我有兩個

周芷若 > 趙敏

宋青書 = 滅絕

最鍾意獅王同小昭
獅王一出場個霸氣 到最後散功出家
冇一點唔佩服佢
小昭心地又好 又靚 又捱得
明明自己身份咁高貴
如果最後佢可以同無忌一齊就好啦

最憎宋青書 正一死畜生
陳友諒講乜就做乜
成隻狗咁 又反骨

滅絕係固執 但佢都好有骨氣 特別死個陣

Btw 倚天好多人物都刻畫得好好

竟然兩大女主都唔岩你

宜家套倚天個宋青書既咀臉好黑人憎
成個細路發老脾咁

係
再落應該就右使
之後先趙敏
芷若真係冇佢份

書入邊都乞人憎啦
又做芷若隻狗又左陳友諒隻狗
正一三姓家奴

冇睇到書
芷若楚楚可憐好正喎

點解金庸可以諗到咁毒既誓。。。

若與張無忌結為夫妻，死去的父母不得安寧，師父化成厲鬼纏身，若生下的孩子，男的世世為奴，女子代代為娼

冇若黨

冇
小說前期若>敏
後期敏>>>>>>若

最憎宋青書 成個狗公咁

但敏太後岀，若已經霸哂位

淨係有睇2019電視劇版 最憎趙敏同宋青書 唔明點解一堆人話趙敏靚真係覺得佢好撚煩 睇到好燥

為左無忌哥哥
佢放棄所有野wo

可能我覺得個演員樣衰掛 真係好唔鍾意佢果啲嘴臉 藐嘴藐舌咁見到芷若係咁呷醋就覺得好慘

btw成套野最鍾意楊逍同紀曉芙

一開頭覺得唔靚，但之後睇佢點對張就覺得靚左

但都芷若靚啲

紀姑姑現代版靚好多

Agger
但後期真係

佢都好慘架

根本就唔想理佢

最like趙敏， 最憎周芷若

點解張無忌唔可以同芷若一齊

宋青書好撚黑人憎

係囉

bad end

TVB幾時可以拍返金庸小說啲劇
不過最好返大陸取境啦
用古裝街可以熄電視

芷若 細個覺得佢好賤格，大個先發現其實佢都好慘

成班00後

佢淨係一心一意鍾意無忌哥哥，係個死人師太迫佢

同埋佢由細到大都好善良(小白兔，光明頂冇殺人)，係死尼姑比壓力佢，逼佢發毒誓 同埋每一個女仔最大心願都應該係着婚紗嫁人，有邊個估到會係拜堂果日新郎走佬 條仆街仲要前一晚應承佢不離不棄又攬住佢(果一幕芷若笑得好冧)

明門正派 大俠之後9成係仆街

鈺琪咁靚女，竟然都有人覺得唔靚

一切都係張狗同妖尼姑迫成

尼姑仲打死左紀姑姑

個人睇小說既感覺，非改篇劇集
最鐘意金毛獅王，成家俾自己最敬畏同信任既師父成昆虐殺，搞到痴咗線，好彩最後有緣同無忌結為義父子，同張翠山殷素素結為義兄妹，狂性大為收斂，終皈依佛門
其次小昭，年紀只有十五六歲，卻為救母親不惜隻身扮成丫鬟潛入明教盜取乾坤大挪移替波斯總教贖罪，後又為解困被波斯明教包圍的張無忌等人，跟母親回波斯當聖女
最憎混元霹靂手成昆，自己同陽頂天夫人偷情，激死陽頂天同害死其夫人，竟反而將責任推落他人身上，殺師徒謝遜一家，而至其發狂，害死自己師父空見神僧，挑釁六大派與明教關係，企圖操控丐幫，更投靠蒙古汝陽王，為了一己怨恨，禍害武林同中原

唔係唔靚 係唔夠芷若靚

最愛小昭，許雅婷好正
憎就冇乜

如果佢係靈蛇島冇做衰野，可能就會同無忌一生一世

冇得輸

睇咗原住先出聲啦

好撚靚

周芷若所作所為 同臭G港女一樣

我就覺得趙敏靚d

最唔鐘意張無忌
最鐘意左右護法, 各有各魅力

最憎金庸
寫到我最鐘意既不悔同阿叔

冇個鍾意 最憎張無忌

佢係被逼架

最憎趙敏 因為連登仔日日吹奏陳鈺琪呢隻死臭雞

後期都好正

佢就係太好人, 先比師父屈佢發毒誓

same 唔知有乜咁靚啲嘴臉好撚衰

次次睇到芷若喊都好hurt
特別係發毒誓果陣

憎個角色都唔洗話個演員係死臭雞下話

你睇完小說唔會再鍾意芷若

係因為呢隻死臭雞做先憎趙敏

入到黎先知講緊電視版

呢樣真 想像下趙敏同芷若個演員掉轉 就差好遠 根本演員問題

依家暫時睇都好撚憎佢
知佢鍾意張，但好撚煩成日整色整水

好撚臭串自大再加埋演員果副死人嘴臉 真係正死臭雞

范遙
武功高 甘願自毀容貌 為明教忍辱負重十幾年
對龍王用情夠深
最正係做野狠得黎帶點膠味
周街同人講自己同滅絕有路
成個連登仔咁

宋青書好慘喎，明明係未來武當掌門之子，前途一片光明無可限量，點知一個張無忌憑空殺出搶走哂佢原有既野不突止，夜晚去女神間房撞下佢都要被師叔追殺，成個武當班偽君子由頭到尾都無教導過佢，結果出左事就賴哂落佢度要逼死佢

許雅婷黎既咩
佢個level上到大陸拍劇

愛=趙敏，周芷若，蛛兒同左使
憎=成昆，宋青書同滅絕

有機會係香港人導演所以有機會
佢屌打其他咁多位女角

小昭
滅絕

無靚景已經難搞
人又無

我睇左兩次 都係鍾意芷若wor
趙敏反而係四女最後

張狗

最鍾意丁敏君

楊逍范遙
周顛

第一張

宋青書上連登

咁好既女仔都竟然黑化就知佢有幾慘